想衝嘅繼續衝 想行嘅繼續行 唔駛俾意見 唔駛時事評論

一上連登覺得好撚煩
成日見人去評論衝／遊行好唔好
有冇用
又叫人做乜做乜
扮曬大師喺度分析 想點？

咁撚多嗲 咁撚有高見
就去幫港出聲 去撐警大聯盟到幫手打咀炮啦

屌自己人就咁勇武
咁叻就屌對家啦